Captain Nigga

笑

黑化左je

劇透唔該連狗做嘢

黑過馬些路

Captain Nigeria

iwobi

marvel撚又柒

🇳🇬 黑美斯